車路士輸波唔笑,唔通等同你老母拜山先笑咩

而加豬左啦咩？

睇到樣追和都窄窄地

和左啦

廢鋒

和波唔笑得牙？

樓主食屎

樓主又燈中

差少少輸波唔笑得牙？
想binc果d死開拉

推

樓主車狗

樓豬

樓豬燈

而家真係要笑你老母上山啦

樓豬拜山新人王

樓主要去同老母拜山無得笑了

樓豬比水浸死左？

幫你老母執骨好笑d

樓豬唔駛驚，Morata仲未入夠十球！

笑未呀屌你老母

?

呢獲真係笑你老母啦

掘左你老母出黎 宜家笑緊

拜山拜著你老母好笑D

笑啦你老母

同你老母拜山先笑啦

車路士羸波唔笑,唔通等同你老母拜山先笑咩

樓豬柒到唔敢睇

樓主死撚左佢啦

抵啦！

樓主呢 屌緊自己老母條屍?

傻鳩 哈哈哈

？？

亞衣都入兩粒 樓主今季開齋未

樓主呢

放膽呀大聲笑

笑到仆街

拜山新人王

人呢

贏波都可以笑

做咩潛水呀 之前好撚串架

贏撚埋呀依家

樓豬個傻鳩係咪比人葬鳩左？

岩呀

有時真係忍唔住笑

返去拜你老母啦

拜山王

柒頭 哩返你老母個閪到啦

出黎啦撚樣
縮入老母個閪到做乜鳩呀

屌你出黎未啊垃圾

樓主一路屌住自己老母一路笑

笑4

手足 出來面對未牙

你咪一鳩樣

傻閪一個

樓豬潛撚左去邊 係咪漏夜上山拜自己老母同指撚住你老母個墓碑黎笑

樓主呢？ 老母骨灰比狗擔走左？

拜撚完老母未呀 柒頭

轟:bin到樓主返狗竇

樓主，下星期重陽拜山我實笑鳩你老母

樓豬就係拉菲爾？

Bin

燈

連迪洛夫

留返拜山先笑啦

笑撚死

起身拜山啦

低能仔

樓豬老母個墓碑比人指撚住黎笑足咁耐都仲唔出黎 正一不孝子

咪推

樓主見猁狗輸波終於笑得出了

佢有排拜山啦，點會笑得出

笑撚住黎拜都得既姐

樓主7撚到一個點

拖低英超歐戰積分

又想燈

冇利記都睇？

2:0 笑大人個口

晚晚都睇波
隊隊都睇下咁

決定陪干爹一齊喊天光

好撚好笑

而家笑得

先和後輸
識玩

笑得未？